決定以後見到啲公眾偷拍 post 就報警，太多 on9 仔亂鳩咁影女

如果影你呢

重口味

不誠實使用電腦

啲後生仔信哂前一代高登仔，咩無肖像權告唔入
搞到啲後生仔日日都影女上黎，又搞人 fb ig，人地 block 你班死毒人又鬧人雞公廁

你好似都有

鏗哥都畀人影唔少
諗起以前個post 前後左右都係自己友

搵返了 笑死